香港需要一個山口矢二

你？🤔

普通勇武 林鄭根本唔驚你 佢有幾萬隻狗保護

拿 唔好亂講野 我唔會做犯法野架

救咗日本
Respect

得罪講句 唔好講班速龍 你連下面2打6都埋唔到身

木鄭只係一個木偶，你殺左個扯線公仔有咩用

殺一儆百

有冇人中意玩刺客教條

冇用 死左一個林鄭 仲有千千萬萬個林鄭

增加執政者同其他人既個人成本

維尼先係大佬